點解咁多港女帶依隻金錶,咩名堂?貴唔貴?

幾錢次?

Bitch

摩牙

我想成為佢隻錶

邊到有錶
我睇唔到有錶

冇記錯3,4百蚊有交易
我以前都有隻銀色

戴鍍金錶仲7過戴假錶

Rich Bitch

好亮啊 盞車頭燈

有錢臭婊

金色頭髮的婊子？

睇對波都認到佢係邊個

casio?!

留名

邊個？

Victoria's Secret

你講唔講

✅圖片
✅圖片內容
（2/2） 正皮以示鼓勵

可能係業餘大師嘅作品

gay test

好撚平 好似係

$200

咁都平

lulu咁大

非曬命

又bin

Lulumanlulu?

佢ig改左做咩名？

Loveweed

婊就搵到

比較想知條女幾錢獲

Rich Bitch !

富有的八婆

知我好撚chill

笑左

兩個意思

Royal級

肥底

rich bitch

業餘工藝師作品

曬命

幾次次

幾錢

隻錶

睇波認人

得一張圖學人出post

一睇就知lulumanlulu

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

屌佢又轉左ig?

求新 ig

樣衰到

咪亂用啦柒頭

你做乜？ 老屎忽好撚型？

lulu算唔算集體回憶

lm

尋找金錶的故事

private左

佢又改症名

RICH BITCH

G

得個大字 豪無美感喎

係呀
但我都係想睇喎

做咩啫你 屌還是不屌丫

不屌
利申絲

pm

巴打隻錶好靚，係咪日本買

一陣又搞到全部人都無得睇

女人總愛妒忌

咁多新會然無睇過張圖

又撚新會然

已經夠重
唔使再大

好撚大

大波

使唔使47蚊?

Made in japan

手功藝大師既作品

大奶奶呢 大奶奶去左邊

有無新名？？

扑野無你份但有得在場睇女神俾人拍拍拍？

仲要係幼帶bra 好撚正

唔明點解條帶可以承受到個重量